【心事台】有無人入嚟開導下我

家陣好心寒 好心痛

話說我而家係外國讀緊書 身邊有幾個特別close既大陸同學

雖然我地無特別避傾時事 但係我知普遍大陸人都係愛國 所以都無特別提。

後尾七月中有略略傾過一兩句 但係見佢地無咩反應 所以以為佢地出得嚟接觸多啲外國新聞就發現中國既封閉程度，亦都可能會係外國人談論中國既態度入面明白到中國潛在既問題。

點知相反。
俾咁大個機會佢地接觸外面世界
仲有多元化地唔同角度地分析同一單新聞既news source
佢地就鐘情於火牆入面既qq微博
仲要淨係識睇單一化而且bias到pk既資訊源
最仆街既係有個係外國土生土長既女仔，明明連大陸都未住過 竟然唔知癡咗邊條線 愛國奶共程度超過哂一般中國人

之後家陣啲共匪開行turbo搞 我支持警察單野，佢地果然就即刻仆哂出嚟支持，我真係屌哂佢地老母。一開佢地ig story全部都係please respect the history hong kong is part of china

完全睇錯佢地。
好失望。

我知好多巴絲都有類似經驗 有無人可以分享下你地點做？

總知可唔可以幫我分散下注意力 唔想不斷諗住

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀嗱？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

利申
佢地其實人品唔錯
亦對朋友好好

你地係點面對身邊既藍絲朋友家人親戚？

算
打下自己感受都好

越諗越火滾

dnlm共產黨
分化人民
黑講成白
白講成黑

身邊唯一一個香港人又鬼咁死奶共
之後淨番嗰啲就全部外國人

有少少柒
得我自言自語

是但
火都嚟埋

見到佢地話支持警察真係想一巴星埋去

完全不可理喻
明明身在自由民主既國家
就死狗咁款癡埋去共產極權

家下奴性上腦

不過諗下諗下
佢地如果見到我咁鬧佢地
一定會覺得我外國勢力上腦

我知好難改變佢地諗法
所以諗住po個HONGKONG SUMMER 2019條link上ig
點知唔夠十分鐘一個二個就一齊開post話香港係中國一部分

都唔知係咪我咁大影響力

話說係香港既大家聽日加油
我地外國巴絲都有集會架
希望你地會感受到我地微小既心意努力

818

自言自語到有啲老尷

話說真係無人入黎呀

真係唔應該開吹水台？

算
自言自語都係可以算自我治療

開咗成10分鐘都無人應該已沈底

講開就講
其實我一直都好內疚
睇live既時候見到各位巴絲一齊發夢
就覺得自己好廢好無用

好想番香港同大家齊上齊落

就算我廢
都好想幫都就幫